點睇香港文學館嗰批作家/詩人？

入門睇本地文學，都係由呢批人開始睇。
想知佢地捧嗰啲文人水平如何？邊本書好睇？
利申：覺得韓麗珠寫啲嘢幾正

韓麗珠係正呀，其他人就唔知啦

仲有冇邊位推介？

好多都好睇啊, 不過我無乜quali推介
關夢南/葉輝都係幾出名的詩人; 新啲有鄭政恒
小說可以睇下王良和/董啟章/西西掛
其實個個都好好睇呀我自己覺得
不過我咩都唔識架

西西睇過哀悼乳房，幾有意思
反而好多人吹奏嘅我城，真係睇唔落去

浮城誌異好睇啊

冇人睇開新嘅香港文學？

我睇開香蕉奶同middle

孤泣好睇d

梁莉姿：《住在安全島上的人》《明媚如是》

好鍾意我城喎 ，反而哀悼乳房/像我這樣的一個女子仲未睇過

麥樹堅散文，寫得夠真

上過佢新詩堂

恕我孤陋寡聞

雖然佢幾好睇，但同文學館有咩關係

BTW，《明媚如是》唔錯，《住在安全島上的人》

想知道文學館喺當今文壇嘅代表性如何？

個人覺得我城係屬於果個年代 包含好多當時既社會議題
而家後生一輩睇冇咩共鳴係難入口d

我城好多陌生化語言，未必咁易入口
像我這樣的一個女子/感冒個啲就易入口啲
想睇返講香港嘅可以睇浮城誌異/飛氈

其實我都唔後生

放風幾得意，平實唔造作，煮得盞鬼到肉

睇下古典詩好過

董啟章算唔算？

係「童化」語言 我覺得寫得具童真，好多事物從孩童角度寫

陌生化同童化係兩樣野黎 佢兩樣都有

古典同現代都想睇多啲

有！
陳冠中，馬家輝，黃碧雲

有睇《盧麒之死》

樓上有人提韓麗珠，中學果陣睇過佢本《寧靜的獸》，完全睇唔明但又睇曬，《縫身》就真係睇左十幾頁頂唔順無睇了。

啲文學真係成日完全睇唔明

你平時食開屎？

all rubbish

你地睇新詩咪又係扮識睇 扮有品味

最新本回家幾正

鄧小樺就一定係垃圾

韓麗珠嘅縫身好撚正

agger

韓麗珠除咗《回家》，之前睇過本小說《空臉》，覺得佢啲文字未必係最靚，但係意境確係運用得好好。

何解？

寧靜的獸 返工個part好香港

唔知係咪我follow 文學嘢唔全面，好似講到香港時下嘅文學一定有佢喺度發表意見，但佢又無乜著作

佢著作我都冇睇過（《自由如綠》合輯除外），不過我都欣賞佢推廣文學嘅努力

佢地推廣嘅文學 品質上係ok
但班人實在好小圈子
感覺似係 你出咗名/要拉攏佢地/要係文藝出身 先會侵你玩咁

唔知點解 講親呢啲topic 都想森無無巴打入嚟講下

代表性唔知
但香港似乎得呢班人搞文學
同字花似乎係同一黨人咁滯
聲韻啲作者 都係嗰幾個名

HK no literature

鄧小姐作為策展人係有一定作為同用心

巴打有冇玩過我街道，我書寫？

btw你個名

上咗連登咁耐得你識睇我個名

我都心思思想投，但係依家好日都唔寫嘢，忽然間唔知點動筆

其實我冇睇過本書，不過《酒徒》入面隔兩頁就出現一次，好入腦

無投過我會支持你投下 但投過又無登到就唔好再白投了
因為好多徵文比賽/雜誌/網都唔俾一稿兩投 會浪費咗篇文

我係劉以鬯fans嚟
但追憶似水年華睇會到好眼瞓

我啲中學生都不如嘅文筆都係算吧啦

都接觸過鄧小樺真人，冇外界講到咁衰
覺得係小圈子又好，圍爐又好，我冇乜意見
不過資源少係事實，就算點開放都畀唔到幾多機會人地玩
所以根本問題係個餅太細，喪插佢地都唔係辦法